中國亮劍啦

【快訊】商務部剛剛發佈「關於對原產於美國和歐盟的進口相關高溫承壓用合金鋼無縫鋼管反傾銷措施發起期間復審調查的立案公告」。

收返你500億，再罰你一萬億

屌鳩佢成堆字砌埋一齊真係唔知佢up緊乜鳩

諗起蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪十六嘩佬風油軚垂直升降連雷射彩色洗衣乾衣氣墊毛筆

人哋用槍，支那用劍

“關於對原產於美國和歐盟的進口相關高溫承壓用合金鋼無縫鋼管反傾銷措施發起期間復審調查的立案公告”
唔記得落標點符號？

今日立案，聽日就結案

高溫承壓用合金鋼無縫鋼管

到底有幾多入口金額？

厲害了我的國

勁，把劍短撚到呢

習總亮J投降算啦

哦，我知“高溫承壓用合金鋼無縫鋼管"係咩。
D女用來跳鋼管舞果D。

沒事兒，沒事兒。

無女跳鋼管舞啦，世界末日啦

唔怕，我借住我支鋼炮俾D女女鉗住先。